睇女醫明妃傳咸到收唔到聲

咸到腎衰竭

返高登搵波仔傾啦
呢到D垃圾淨係睇達哥

咸到胃潰瘍

咸到生 cancer

離撚晒地

病一次成個人化晒

BTW允賢最後都

皇兄食二手西

允緊唔做呢d

波叔睇女唔睇劇情

死25仔

極好睇